日本迪士尼推療癒系「粉色維尼」

▲日本迪士尼小熊維尼櫻花系列。（圖／翻攝自日本迪士尼官方商店官網）

旅遊中心／綜合報導

日本即接迎來櫻花季，日本迪士尼商店因應櫻花季的到來，近日推出櫻花系列「小熊維尼」多款周邊，不僅有粉色維尼外，還有環保筷、護手霜、手機殼等選擇，超療癒粉嫩櫻花色系列，成為粉絲到日本的瘋搶目標！

為了方便旅客入手各種周邊，除了東京迪士尼外，在日本各地也有官方迪士尼商店。此次推出的小熊維尼櫻花系列，搶先於網路商店開賣，實體商店必須等到3月1日才能找得到。

▲▼日本迪士尼小熊維尼櫻花系列。（圖／翻攝自日本迪士尼官方商店官網）

此次小熊維尼櫻花系列周邊共推出22款，有多種尺寸的超萌櫻花粉色系維尼娃娃，且每隻娃娃的表情各不相同，此外，實用的護手霜、環保袋、玻璃杯、資料夾、環保筷、手機吊飾等，每一樣都走粉嫩色，手機殼背面更展現宛如繁櫻紛飛的浪漫設計，已成為粉絲們摩拳擦掌準備搶購的目標。

今次淘寶應該冇得淘啦掛？

@雜種

夠膽就係上海迪士尼賣
睇吓幾時俾人封殺

習

仆街！嘲諷我地習帝！

香港迪迪尼有冇？

真係好很靚

幾時為我地習帝出返隻著龍袍嘅維尼呀？上海迪士尼限定版

愛國小粉紅版維尼

二檔雜種

好難講喎，大陸出產好多唔啱色既翻版公仔

搞唔掂 響我地習帝登基既時候出d咁既野
係時候要打沉小日本

話蝗粉飾維尼？

紅色維尼紅色基因

習粉

閃光。維尼

好想買黎送比羽生結弦